同男朋友冷戰緊⋯⋯

點解男人覺得係問題面前瞞住個女人就係保護咗佢？

女人咪又係一樣 講經咩屌

瞞住你都係為你好！ 唔通直接講我去叫雞，中左招呀？

咁唔通直接同你講咩屌 用下腦啦傻屌

佢做左啲咩瞞住你

咁應該係我坦白開

叫雞仲會冷戰？

買股票蝕咗少少錢 唔係大事 但佢瞞住我 個心好唔舒服

咁小事都要講
洗唔洗樣樣都要申報呀

又唔係啲咩大問題解決唔到，講咗畀你知咪仲膽心問長問短

小事睇大事
遲少少一齊供樓佢又咩都怕我擔心又唔講
咁大件事未？

又將問題無限放大

D錢有無你份先 無你份嘅話可能佢根本無諗住瞞你 只不過覺得唔關你事咪唔同你講囉

所以佢咪唔同你講囉on9
用下腦 講完咪又係比你鬧第樣

重點係邊個既錢先

講完又要俾人屌輸咗錢
梗係唔講

女人邊個會咁大器聽完就算
坦白喎 含撚啦

唔講你聽就淨係煩還錢，講咗畀你聽就多咗你嚟煩，咁緊係唔講啦。